727 一定一定一定唔好入村

今次目標唔係報仇
係話比佢地知我地唔驚白色恐怖，同埋黑警合作。

今次黑警拉左個人，特登話佢係黑社會，同泛民有關。目的係想攞番民意，宜家已經越黎越多人跳船，只要聽日人數夠多，和平進行就夠，唔好節多生支。

若果衝入村，咁鄉黑佢地721講嘅保衛家園就成立。成件事就變做兩派互鬥。

我地要嘅係一個黑警革職，入罪，高官下台，入獄，做過街老鼠，唔好為一時之氣。

今次係唔可以各自爬山，希望大家睇住隔離嘅手足。

最後，若果你想衝而被打，隔離嘅我應唔應該救你。我唔忍心唔救你，但你忍唔忍心，其他人因為你而被迫踩入去呢?

推

再推

大家係咪唔記得咩叫 兄弟爬山